係嘈緊影唔影大頭嘅時候，對家已經落力清算

點解唔可以各有各做，各自努力？

你未抛棄道德底線，覺得咁同批鬥無異咁咪唔好落手影。

你覺得黃店被清算要報復嘅，咁咪用盡一切方法阻止人食藍店/紅店。

大家目標都係想藍店收皮。如果個行動有效，自然會愈做愈旺；如果阻嚇力不足，甚至愈來愈多藍絲/中立去食藍店，咁咪另覓方法，例如係不同文宣途徑 廣發文宣，宣傳藍店罪行。係美心 伍淑清幅相到 貼個大交叉，或者係pacific coffee 到貼 「紅色資本，每一杯咖啡，就多一支警棍」之類文宣，連儂牆、airdrop、甚至裝修時告示。
出師有名即可。

你話民鬥民，專注主線。你地覺得藍絲係人民，所以就唔應該同佢鬥，咁藍絲有無當黃絲係人？斬手足大聲叫好添。贏就要不惜一切，唔贊成可以唔落手做，但請唔好捉鬼、阻止其他人。

根本無必要嘈，有效就會繼續，無效就會摺埋。贊成就落手影相做威懾，唔贊成就做其他嘢，例如1823 幫藍店搞衛生，兩者完全無衝突。

對家最想係黃絲內鬥，為左一啲唔會有實際傷害嘅行動轉移注意力。每個人盡做，做到幾多得幾多，唔阻止其他人，唔好捉鬼，認清真正目標。

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

兄弟爬山

我覺得批鬥人影大頭個D真係唔岩 藍屍都影你大頭比國安
點解黃絲唔影得人?

最合理就依段
而唔係一昧話人帶風向、五毛、分化撚
有啲仲貼埋個user name出黎屌

你今日覺得人地太激進 係分化
他日會唔會可能只係人地走得太前？
好似魚蛋果陣、好似陳巧文咁
希望你地記得大家係為緊同一個目標去做

我自己就覺得影係無問題
今時今日係「黃」，仲點會入美心吉野家？